{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "광제산"
    },
    "text": "クァンジェサン (광제산)\\n\n高さ420mのこの山は、晋州市内から車で約15分の場所に位置しています。徳裕山に根ざしており、ギャンを経て西にスムーズに伸びています。山の勢いは晋州市内にあるペンにつながり、梨県、新安、平居、板門洞一帯を覆っています。傾斜は緩やかで典型的な土山であり、在来種のヤマネコがトンネルを形成しているため、家族連れの登山客が多く訪れます。 現在、30個以上の案内板と11個のペンが設置されています。コースの長さは4kmから20kmまで様々で、体力や時間に合わせて選択することができます。ジャンを横断する往復30キロの山岳マラソンコースも有名です。山はそれほど高くありませんが、南側では南海、北側では徳裕山の麓が見えるため、周辺の視野も広くなっています。この山は朝鮮時代に通信手段として使用されていたピンが設置されている場所でもあります。ここに設置されているピンは、東莱多大浦津からソウルに至る直峰の中で第2間峰です。南には南海錦山、昌善大方山、泗川角山、泗川安店、晋州ジャンが続き、北には山清新安碧溪、陜川ジャン、忠州マンイ山があります。ゲンボウは上部が崩れている部分もありますが、それ以外は原型をしっかりと保全しています。1997年には慶尚南道記念物第158号に指定され、2004年には崩れた石を使って原型通りにきちんと復元されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山の名前は何ですか？",
            "answer": "クァンジェサン (광제산)"
        },
        {
            "question": "この山の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "420m"
        },
        {
            "question": "この山はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "晋州市内に位置し、徳裕山に根ざしており、傾斜が緩やかで在来種のヤマネコがトンネルを形成しているため、家族連れの登山客が多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "この山にはどれくらいの案内板とペンが設置されていますか？",
            "answer": "30個以上の案内板と11個のペンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "登山コースの長さはどれくらいですか？",
            "answer": "4kmから20kmまで様々で、体力や時間に合わせて選択することができます。"
        },
        {
            "question": "この山の周辺の視野はどのようになっていますか？",
            "answer": "南側では南海、北側では徳裕山の麓が見えるため、周辺の視野も広くなっています。"
        },
        {
            "question": "この山には何か歴史的な要素がありますか？",
            "answer": "朝鮮時代に通信手段として使用されていたピンが設置されている場所でもあります。"
        },
        {
            "question": "この山の指定記念物番号は何番ですか？",
            "answer": "慶尚南道記念物第158号"
        },
        {
            "question": "この山は何年に指定記念物となりましたか？",
            "answer": "1997年"
        },
        {
            "question": "山の崩れた石を使って何が復元されましたか？",
            "answer": "2004年には崩れた石を使って原型通りにきちんと復元されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 342
    }
}